如果Michael Jackson 未死, 有無可能化解黑人白人問題

兩個身份都做過, 最有說服力

出黎唱首歌就全世界停戰啦

即係人妖可以化解性別歧視？

咁搵鄭裕玲咪得
仲可以順便解決埋Asian問題

為左唔做力架去漂白,唔係更嚴重嘅歧視咩

佢無做漂白 有就唔會得佢一個

原來仲有人咁戇鳩信呢啲

Mj係有病先會白化咗 好似話而家嘅科技都未去做可以將人漂白

無腦唔洗出來話畀人知

"if you wanna make the world a better place, take a look at yourself and make a change."